美斯認為巴塞按現在的打法，沒希望拿歐冠盃

美斯接受了《每日體育報》的採訪，他表示按照球隊在休賽之前的表現，顯然是不足以贏得歐冠盃的。

在西甲因為新冠疫情停擺之前，美斯就曾表示，憑藉巴塞目前所擁有的，不足以贏得歐冠盃冠軍。今天這個問題也被《每日體育報》再次提了出來，提問美斯是否依然保持這個觀點，還是變得像教練施迪安所說，巴塞可以贏得西甲和歐冠盃獎盃。

美斯對此回答說：「也許這次休息可以最終讓我們受益，但我們還要繼續等待，各項賽事能否恢復，然後我們就能解開所有疑問，因為我們的水平將會受到檢驗。

美斯認為巴塞現在的戰術打法需要改變

我認為教練可能誤解了我說的話，或者沒表達清他想說的話，我其實說的是，如果我們還是如同休戰前最後一場比賽中表現的一樣的話，那麼我們顯然是無法贏得歐冠盃的。我從來沒有懷疑過我們的陣容，也不懷疑我們可以贏得剩下的一切，但不是憑藉我們現在的比賽方式。

現在每個人都有他們自己的觀點，而這些觀點也應該受到尊重。我的觀點是基於事實，我很幸運每年都能夠參加歐冠盃比賽，我知道憑藉我們現在的比賽方式，是沒有可能贏下歐冠盃冠軍的。

買尼馬 奧巴咪得囉

美斯想要入球的話.....

應該買哂vvd,麥巴比等人比球王carry

球王又唔舒服

又開始想做埋領隊個份了

美斯認為沒有美沙的話，沒希望拿世界盃

講埋呢次

成班發瘟 個個專心d都贏 成日諗住自己係巴塞贏梗 唔放低包袱